人民日報：黃youtuber拍片已經冇人會睇

連登有愛
是咁的, 我係一個youtuber, 但拍咗好耐片都冇乜人睇,所以想開post宣傳吓自己
啱啱開始第一次嘗試出戶外拍vlog, 求求大家俾啲意見 , 睇完覺得鍾意或者唔錯既就CLS
多謝各位巴絲, 完。

要翻牆，想知點睇

輸左

support但建議下次唔好做標題L

負皮左 最僧標題撚

thx巴打

vpn是好東西

未羸姐

冇下次

sorry唔好勞氣

block

是咁的，標題已經係假，你啲內容仲會係真？

知道
已班齊手足檢舉+黃標

負皮ed

親自示範做標題黨既後果各位巴打對唔住

得13段片，中間有段時間休息無拍？

成個頻道想做咩？